有無餐廳有靚湯飲？

宜家無住家湯飲，又唔方便自己煲
但好想飲黨參杞子紅棗雞湯

荔枝角 燉

鴻福堂

健康工房

譚仔

我屋企